我決定今晚做一件出賣良知嘅事：就係睇港妓選舉

跟住紀錄廣告時間所有廣告
等大家罷買
我有精神病
所以出唔到嚟
希望略盡綿力

Barney cheng為班淫婦設計晚裝
為今晚發現第一位賣港賊

第一節廣告商戶名單
1.Kaya
2.森田藥粧Day Day Mask
3.醉榴香月餅
4.大陸牌子蒸餾水（百歲山？）
5.唔知乜Q魚油丸

階段性勝利
一個大牌子都無

第二節廣告商戶名單

1.Sasa/Big Big Shop
2.Dr. Omega 魚油丸（即第一節廣告時間抄唔切嗰隻）
3.富衞保險/陳奕迅演唱會
4.小林製藥
5.萬寧
6.海馬牌
7.維特健靈
8.深井裕記燒鵝

頭先第二節第七個廣告有人話係御藥堂而非維特健靈
有待查證

第三節廣告商戶名單：

1.Sasa/BigBigShop
2.又係嗰隻魚油丸
3.百佳

支持左先

有精神病先要出黎
白卡=免死金牌

Thanks

小小嘢就無限期醫院令
慘過終身監禁

多謝你呀手足！
各有各做

屌 無圖

Cap唔到
Mytvsuper禁咗cap圖
抄到我手軟

用電話影
唔推post住 等你遲d做整合再推
出面風頭火勢

唔洗逼自己, 狀態返返黎先再戰
不過休息就唔好睇tvb新聞
越睇越傷身

錄低片慢慢睇返

唔好理佢
有名就成list

btw巴打有心了

第四節廣告商戶名單：

1.白雲山（唔知乜Q大陸嘢）
2.馬白良安宮牛黃丸
3.KaYak
4.維特健靈-毛舜x篇
5.大陸水
6.維特健靈-胡定欣篇

上面係第五節先啱

第五節廣告商戶名單：

1.Sasa/BigBigShop
2.醫之選
3.卡怡可斯蛋白粉
4.癌症基金會（唔知收唔收錢）

p

第六節廣告商戶名稱：

1.華潤特約唔知乜Q節目
2.康業借錢服務
3.又係嗰支大陸水
4.BigBigShop

第七節廣告商戶名稱：

1.邦民
2.百福豆腐
3.BigBigShop
4.惠康
5.清熱酷